{
  "Wolf Headdress": "狼头饰",
  "Fogger-3000": "Fogger-3000",
  "Strobe Light": "频闪灯",
  "Kayak": "木筏",
  "RHIB": "充氣快艇",
  "Rowboat": "划艇",
  "Locomotive": "機車",
  "MC repair": "MC修復",
  "MLRS Aiming Module": "MLRS瞄准模组",
  "MLRS": "MLRS",
  "MLRS Rocket": "多管火箭弹",
  "ScrapTransportHeliRepair": "廢料直升機",
  "Snowmobile": "雪地摩托",
  "Tomaha Snowmobile": "托馬哈雪地摩托",
  "Duo Submarine": "双人潜艇",
  "Solo Submarine": "单人潜艇",
  "Wagon": "拖車",
  "Work Cart": "工作車",
  "40mm Shotgun Round": "40毫米霰弹枪",
  "40mm HE Grenade": "40毫米HE榴弹",
  "40mm Smoke Grenade": "40毫米烟雾弹",
  "High Velocity Arrow": "高速箭矢",
  "Wooden Arrow": "木箭",
  "Bone Arrow": "骨头箭",
  "Fire Arrow": "火焰箭",
  "Handmade Shell": "手工子弹",
  "Nailgun Nails": "钉枪钉子",
  "Pistol Bullet": "手枪子弹",
  "Incendiary Pistol Bullet": "燃烧手枪子弹",
  "HV Pistol Ammo": "高速手枪子弹",
  "5.56 Rifle Ammo": "5.56步枪子弹",
  "Explosive 5.56 Rifle Ammo": "5.56爆炸步枪子弹",
  "Incendiary 5.56 Rifle Ammo": "5.56燃烧步枪子弹",
  "HV 5.56 Rifle Ammo": "5.56高速步枪子弹",
  "Rocket": "火箭弹",
  "Incendiary Rocket": "燃烧火箭弹",
  "High Velocity Rocket": "高速火箭弹",
  "Smoke Rocket WIP!!!!": "正在開發的煙霧火箭彈!!!!",
  "12 Gauge Buckshot": "12号霰弹",
  "12 Gauge Incendiary Shell": "12号燃烧霰弹",
  "12 Gauge Slug": "12号独头弹",
  "Speargun Spear": "鱼枪弹药",
  "Torpedo": "鱼雷",
  "Sheet Metal Double Door": "板金双扇门",
  "Armored Double Door": "装甲双扇门",
  "Wood Double Door": "木制双扇门",
  "Sheet Metal Door": "板金门",
  "Armored Door": "装甲门",
  "Wooden Door": "木门",
  "Floor grill": "地板烤架",
  "Ladder Hatch": "梯子逃生口",
  "Floor triangle grill": "地板三角烤架",
  "Triangle Ladder Hatch": "三角阶梯逃生口",
  "High External Stone Gate": "外部石头大门",
  "High External Wooden Gate": "外部木头大门",
  "Wooden Ladder": "木制梯子",
  "High External Stone Wall": "外部石头高墙",
  "High External Wooden Wall": "外部木头高墙",
  "Prison Cell Gate": "监狱牢房门",
  "Prison Cell Wall": "监狱牢房墙",
  "Chainlink Fence Gate": "铁网门",
  "Chainlink Fence": "铁丝网栅栏",
  "Garage Door": "铁卷门",
  "Netting": "网子",
  "Shop Front": "店面",
  "Metal Shop Front": "金属店面",
  "Metal Window Bars": "金属防盗窗框",
  "Reinforced Glass Window": "钢化玻璃窗",
  "Wooden Window Bars": "木制防盗窗框",
  "Metal horizontal embrasure": "水平金属炮口",
  "Metal Vertical embrasure": "垂直金属炮口",
  "Strengthened Glass Window": "强化玻璃窗",
  "Wood Shutters": "木制窗板",
  "Watch Tower": "瞭望塔",
  "Diving Fins": "蛙鞋",
  "Diving Mask": "潜水面罩",
  "Diving Tank": "氧气瓶",
  "Wetsuit": "潜水服",
  "Frog Boots": "青蛙靴子",
  "A Barrel Costume": "水桶服",
  "Crate Costume": "板條箱服裝",
  "Gas Mask": "防毒面具",
  "Burlap Gloves": "麻布制手套",
  "Leather Gloves": "皮革手套",
  "Roadsign Gloves": "道路标志手套",
  "Tactical Gloves": "战术手套",
  "Ghost Costume": "幽灵装",
  "Mummy Suit": "木乃伊套裝",
  "Scarecrow Suit": "稻草人套装",
  "Scarecrow Wrap": "稻草人头套",
  "Hide Halterneck": "兽皮露背装",
  "Beenie Hat": "毛帽",
  "Boonie Hat": "圆边帽",
  "Bucket Helmet": "水桶头盔",
  "Burlap Headwrap": "麻布头套",
  "Candle Hat": "蜡烛帽",
  "Baseball Cap": "棒球帽",
  "Clatter Helmet": "Clatter 头盔",
  "Coffee Can Helmet": "咖啡罐头盔",
  "Bone Helmet": "骨制头盔",
  "Heavy Plate Helmet": "厚钢板头盔",
  "Miners Hat": "矿工帽",
  "Party Hat": "派对帽",
  "Riot Helmet": "镇暴头盔",
  "Wood Armor Helmet": "木制头盔",
  "Hoodie": "连帽衫",
  "Bone Armor": "骨制护甲",
  "Heavy Plate Jacket": "厚钢板夹克",
  "Snow Jacket": "雪夹克",
  "Jacket": "夹克",
  "Wood Chestplate": "木制胸甲",
  "Lumberjack Hoodie": "伐木工人連帽衫",
  "Improvised Balaclava": "简易蒙面面罩",
  "Bandana Mask": "围巾面罩",
  "Metal Facemask": "金属面罩",
  "Night Vision Goggles": "夜视镜",
  "Ninja Suit": "忍者服",
  "Burlap Trousers": "麻布裤子",
  "Heavy Plate Pants": "厚钢板长裤",
  "Hide Pants": "兽皮裤",
  "Road Sign Kilt": "道路标志短裙",
  "Shorts": "短裤",
  "Wood Armor Pants": "木制腿甲",
  "Pants": "裤子",
  "Hide Poncho": "兽皮披肩",
  "Burlap Shirt": "麻布衬衫",
  "Shirt": "衬衫",
  "Hide Vest": "兽皮背心",
  "Tank Top": "背心",
  "Boots": "靴子",
  "Burlap Shoes": "麻布鞋",
  "Hide Boots": "兽皮靴",
  "Hide Skirt": "兽皮裙",
  "Bandit Guard Gear": "徒匪守衛裝備",
  "Arctic Suit": "极地装",
  "Hazmat Suit": "生化防护套装",
  "Lumberjack Suit": "伐木工人服",
  "Nomad Suit": "游牧套装",
  "Scientist Suit": "科學家套裝",
  "Arctic Scientist Suit": "極地科學家套裝",
  "Space Suit": "太空服",
  "Heavy Scientist Suit": "重科學家的西裝",
  "Blue Jumpsuit": "藍色連身衣",
  "Jumpsuit": "连身裤",
  "Longsleeve T-Shirt": "长袖T-Shirt",
  "T-Shirt": "T-Shirt",
  "Metal Chest Plate": "金属胸甲",
  "Road Sign Jacket": "道路标志夹克",
  "Bleach": "漂白水",
  "Duct Tape": "胶带",
  "Low Quality Carburetor": "低品质化油器",
  "Medium Quality Carburetor": "中品质化油器",
  "High Quality Carburetor": "高品质化油器",
  "Low Quality Crankshaft": "低品质曲轴",
  "Medium Quality Crankshaft": "中品质曲轴",
  "High Quality Crankshaft": "高品质曲轴",
  "Low Quality Pistons": "低品质活塞",
  "Medium Quality Pistons": "中品质活塞",
  "High Quality Pistons": "高品质活塞",
  "Low Quality Spark Plugs": "低品质火星塞",
  "Medium Quality Spark Plugs": "中品质火星塞",
  "High Quality Spark Plugs": "高品质火星塞",
  "Low Quality Valves": "低品质气阀",
  "Medium Quality Valves": "中品质气阀",
  "High Quality Valves": "高品质气阀",
  "Electric Fuse": "保险丝",
  "Gears": "齿轮",
  "Glue": "胶水",
  "Metal Blade": "金属刀片",
  "Metal Pipe": "金属管",
  "Empty Propane Tank": "空的瓦斯桶",
  "Road Signs": "路标",
  "Rope": "绳索",
  "Sewing Kit": "针线包",
  "Sheet Metal": "板金",
  "Metal Spring": "金属弹簧",
  "Sticks": "枝條",
  "Tarp": "帆布",
  "Tech Trash": "科技垃圾",
  "Rifle Body": "步枪枪身",
  "Semi Automatic Body": "半自动枪身",
  "SMG Body": "冲锋枪枪身",
  "Concrete Barricade": "水泥路障",
  "Wooden Barricade Cover": "木制立障",
  "Metal Barricade": "金属路障",
  "Sandbag Barricade": "沙包路障",
  "Stone Barricade": "石头路障",
  "Wooden Barricade": "木制路障",
  "Barbed Wooden Barricade": "带刺木制路障",
  "Barbeque": "烤肉架",
  "Snap Trap": "捕兽夹",
  "Bed": "床",
  "Camp Fire": "营火",
  "Card Table": "紙牌遊戲桌",
  "Ceiling Light": "日光灯",
  "Chair": "椅子",
  "Composter": "堆肥",
  "Computer Station": "电脑工作台",
  "Drone": "無人駕駛飛機",
  "Drop Box": "投物箱",
  "Elevator": "电梯",
  "Stone Fireplace": "石头壁炉",
  "Blue Boomer": "蓝色烟火",
  "Champagne Boomer": "香槟色烟火",
  "Green Boomer": "绿色烟火",
  "Orange Boomer": "橘色烟火",
  "Pattern Boomer": "图案烟火",
  "Red Boomer": "红色烟火",
  "Violet Boomer": "紫色烟火",
  "Blue Roman Candle": "蓝色罗马烟火",
  "Green Roman Candle": "绿色罗马烟火",
  "Red Roman Candle": "红色罗马烟火",
  "Violet Roman Candle": "紫色羅馬煙火",
  "White Volcano Firework": "地面烟火(白色)",
  "Red Volcano Firework": "地面烟火(红色)",
  "Violet Volcano Firework": "地面烟火(紫色)",
  "Wooden Floor Spikes": "木头地刺",
  "Frankenstein Table": "科学怪人桌",
  "Fridge": "冰箱",
  "Large Furnace": "大型熔炉",
  "Furnace": "熔炉",
  "Hitch & Trough": "拴马桩&喂食槽",
  "Hab Repair": "哈布修復",
  "Jack O Lantern Angry": "愤怒南瓜灯",
  "Jack O Lantern Happy": "快乐南瓜灯",
  "Homemade Landmine": "自制地雷",
  "Lantern": "提灯",
  "Large Wood Box": "大型木箱",
  "Water Barrel": "储水桶",
  "Locker": "衣柜",
  "Mail Box": "信箱",
  "Mixing Table": "调制台",
  "Modular Car Lift": "模组化汽车升降机",
  "Pump Jack": "抽油泵",
  "Small Oil Refinery": "小型炼油机",
  "Large Planter Box": "大型种植箱\n",
  "Small Planter Box": "小型种植箱",
  "Audio Alarm": "警告音响",
  "Smart Alarm": "智能警报",
  "Smart Switch": "智能开关",
  "Storage Monitor": "储存监控器",
  "Large Rechargeable Battery": "大型蓄电池",
  "Medium Rechargeable Battery": "中型蓄电池",
  "Small Rechargeable Battery": "小型蓄电池",
  "Button": "按钮",
  "Counter": "计数器",
  "HBHF Sensor": "HBHF感测器",
  "Laser Detector": "雷射探测器",
  "Pressure Pad": "压力板",
  "Door Controller": "门控制器",
  "Electric Heater": "电暖器",
  "Fluid Combiner": "流体组合器",
  "Fluid Splitter": "流体分离器",
  "Fluid Switch & Pump": "流体开关和泵",
  "AND Switch": "AND Switch",
  "Blocker": "拦截器",
  "Electrical Branch": "电力分离器",
  "Root Combiner": "串联器",
  "Memory Cell": "记忆单元",
  "OR Switch": "OR Switch",
  "RAND Switch": "RAND Switch",
  "RF Broadcaster": "无线电广播",
  "RF Receiver": "无线电接收器",
  "XOR Switch": "XOR Switch",
  "Small Generator": "小型发电机",
  "Test Generator": "测试发电机",
  "Large Solar Panel": "太阳能板",
  "Igniter": "点火器",
  "Flasher Light": "闪光灯",
  "Simple Light": "补光灯",
  "Siren Light": "警笛灯",
  "Powered Water Purifier": "电动净水器",
  "Switch": "开关",
  "Splitter": "分离器",
  "Sprinkler": "洒水器",
  "Tesla Coil": "特斯拉线圈",
  "Timer": "计时器",
  "Cable Tunnel": "电缆隧道",
  "Water Pump": "抽水泵浦",
  "Mining Quarry": "采矿机",
  "Reactive Target": "箭靶",
  "Repair Bench": "维修台",
  "Research Table": "研究台",
  "Rug Bear Skin": "熊皮地毯",
  "Rug": "地毯",
  "Search Light": "探照灯",
  "Secret Lab Chair": "Secret Lab 电竞椅",
  "Salvaged Shelves": "再生置物架",
  "Large Banner Hanging": "大型旗帜",
  "Two Sided Hanging Sign": "双面挂牌",
  "Two Sided Ornate Hanging Sign": "华丽的双面挂牌",
  "Landscape Picture Frame": "景观画框",
  "Portrait Picture Frame": "肖像画框",
  "Tall Picture Frame": "高大的画框",
  "XL Picture Frame": "XL画框",
  "XXL Picture Frame": "XXL画框",
  "Large Banner on pole": "杆上大型旗帜",
  "Double Sign Post": "双向路标",
  "Single Sign Post": "单向路标",
  "One Sided Town Sign Post": "单面城镇路标",
  "Two Sided Town Sign Post": "双面城镇路标",
  "Huge Wooden Sign": "巨型木牌",
  "Large Wooden Sign": "大型木牌",
  "Medium Wooden Sign": "中型木牌",
  "Small Wooden Sign": "小木牌",
  "Shotgun Trap": "霰弹枪陷阱",
  "Sleeping Bag": "睡袋",
  "Small Stash": "小型藏匿盒",
  "Sofa": "沙发",
  "Sofa - Pattern": "沙发 - 图案",
  "Spinning wheel": "转盘",
  "Survival Fish Trap": "鱼墚式陷阱",
  "Table": "桌子",
  "Workbench Level 1": "1级工作台",
  "Workbench Level 2": "2级工作台",
  "Workbench Level 3": "3级工作台",
  "Tool Cupboard": "工具柜(TC)",
  "Tuna Can Lamp": "鱼罐头灯具",
  "Vending Machine": "贩卖机",
  "Large Water Catcher": "大型集水器",
  "Small Water Catcher": "小型集水器",
  "Water Purifier": "净水器",
  "Wind Turbine": "风力发电机",
  "Wood Storage Box": "木储藏箱",
  "Apple": "苹果",
  "Rotten Apple": "腐烂的苹果",
  "Black Raspberries": "黑色覆盆子",
  "Blueberries": "藍莓",
  "Bota Bag": "水囊",
  "Grub": "幼虫",
  "Worm": "蚯蚓",
  "Cactus Flesh": "仙人掌果肉",
  "Can of Beans": "豆子罐头",
  "Can of Tuna": "鲔鱼罐头",
  "Chocolate Bar": "巧克力棒",
  "Anchovy": "鳀鱼",
  "Catfish": "鲶鱼",
  "Cooked Fish": "煮熟的鱼肉",
  "Raw Fish": "生鱼肉",
  "Herring": "鲱鱼",
  "Minnows": "吻仔鱼",
  "Orange Roughy": "大西洋胸棘鲷",
  "Salmon": "鲑鱼",
  "Sardine": "沙丁鱼",
  "Small Shark": "小鲨鱼",
  "Small Trout": "小鳟鱼",
  "Yellow Perch": "黄鲈鱼",
  "Granola Bar": "杂粮棒",
  "Burnt Chicken": "烧焦的鸡肉",
  "Cooked Chicken": "煮熟的鸡肉",
  "Raw Chicken Breast": "生鸡胸肉",
  "Spoiled Chicken": "腐烂的鸡肉",
  "Burnt Deer Meat": "烧焦的鹿肉",
  "Cooked Deer Meat": "煮熟的鹿肉",
  "Raw Deer Meat": "生鹿肉",
  "Burnt Horse Meat": "烧焦的马肉",
  "Cooked Horse Meat": "煮熟的马肉",
  "Raw Horse Meat": "生马肉",
  "Burnt Human Meat": "烧焦的人肉",
  "Cooked Human Meat": "煮熟的人肉",
  "Raw Human Meat": "生人肉",
  "Spoiled Human Meat": "腐烂的人肉",
  "Burnt Bear Meat": "烧焦的熊肉",
  "Cooked Bear Meat": "煮熟的熊肉",
  "Raw Bear Meat": "生熊肉",
  "Burnt Wolf Meat": "烧焦的狼肉",
  "Cooked Wolf Meat": "煮熟的狼肉",
  "Raw Wolf Meat": "生狼肉",
  "Spoiled Wolf Meat": "腐烂的狼肉",
  "Burnt Pork": "烧焦的猪肉",
  "Cooked Pork": "煮熟的猪肉",
  "Raw Pork": "生猪肉",
  "Mushroom": "蘑菇",
  "Pickles": "泡菜",
  "Small Water Bottle": "小水瓶",
  "Water Jug": "水罐",
  "Shovel Bass": "铁铲贝斯",
  "Cowbell": "牛铃",
  "Junkyard Drum Kit": "垃圾场爵士鼓",
  "Pan Flute": "排萧",
  "Acoustic Guitar": "原声吉他",
  "Jerry Can Guitar": "电吉他",
  "Wheelbarrow Piano": "独轮车钢琴",
  "Canbourine": "手铃",
  "Plumber's Trumpet": "水管工的小号",
  "Sousaphone": "低音号苏沙风",
  "Xylobone": "骨琴",
  "Car Key": "车钥匙",
  "Door Key": "门钥匙",
  "Key Lock": "钥匙锁",
  "Code Lock": "密码锁",
  "Blueprint": "Blueprint",
  "Chinese Lantern": "中国灯笼",
  "Dragon Door Knocker": "龙门环",
  "Dragon Mask": "龙面具",
  "New Year Gong": "新年锣",
  "Ox Mask": "公牛面具",
  "Rat Mask": "老鼠面具",
  "Sky Lantern": "天灯",
  "Sky Lantern - Green": "天灯 - 绿色",
  "Sky Lantern - Orange": "天灯 - 橙色",
  "Sky Lantern - Purple": "天灯 - 紫色",
  "Sky Lantern - Red": "天灯 - 红色",
  "Firecracker String": "鞭炮",
  "Tiger Mask": "老虎面具",
  "Chippy Arcade Game": "Chippy 街头游戏机",
  "Blue Dog Tags": "蓝色狗牌",
  "Dog Tag": "狗牌",
  "Red Dog Tags": "红色狗牌",
  "Door Closer": "自动关门器",
  "Bunny Ears": "兔耳朵",
  "Bunny Onesie": "兔子连身衣",
  "Bunny Hat": "兔子帽子",
  "Easter Door Wreath": "复活节门花圈",
  "Egg Basket": "彩蛋篮子",
  "Egg Suit": "鸡蛋装",
  "Rustigé Egg - Red": "Rustige 旋转彩蛋 - 红色",
  "Rustigé Egg - Blue": "Rustige 旋转彩蛋 - 蓝色",
  "Rustigé Egg - Purple": "Rustige 旋转彩蛋 - 紫色",
  "Rustigé Egg - Ivory": "Rustige 旋转彩蛋 - 象牙色\n",
  "Rustigé Egg - Green": "Rustige 旋转彩蛋 - 绿色",
  "Nest Hat": "鸟巢帽",
  "Bronze Egg": "铜蛋",
  "Gold Egg": "金蛋",
  "Painted Egg": "彩蛋",
  "Silver Egg": "银蛋",
  "Halloween Candy": "萬聖節糖果",
  "Large Candle Set": "大型蜡烛堆",
  "Small Candle Set": "小型蜡烛堆",
  "Carvable Pumpkin": "可雕刻的南瓜",
  "Coffin": "棺材",
  "Cursed Cauldron": "万圣节造型营火",
  "Gravestone": "墓碑",
  "Wooden Cross": "木制十字架",
  "Light Frankenstein Head": "光弗蘭肯斯坦頭",
  "Light Frankenstein Legs": "轻型科学怪人腿部",
  "Light Frankenstein Torso": "光弗蘭肯斯坦軀幹",
  "Medium Frankenstein Head": "中型科学怪人头部",
  "Medium Frankenstein Legs": "中型科学怪人腿部",
  "Medium Frankenstein Torso": "中型弗蘭肯斯坦軀幹",
  "Heavy Frankenstein Head": "重型科学怪人头部",
  "Heavy Frankenstein Legs": "重型科学怪人腿部",
  "Heavy Frankenstein Torso": "重型科学怪人身体",
  "Graveyard Fence": "墓地围栏",
  "Large Loot Bag": "大型万圣节礼袋",
  "Medium Loot Bag": "中型万圣节礼袋",
  "Small Loot Bag": "小型万圣节礼袋",
  "Pumpkin Bucket": "南瓜桶",
  "Scarecrow": "稻草人",
  "Skull Spikes": "骷髅尖刺",
  "Skull Door Knocker": "骷髅门环",
  "Skull Fire Pit": "骷髅火堆",
  "Spider Webs": "蜘蛛网",
  "Spooky Speaker": "诡异音响",
  "Surgeon Scrubs": "外科医生套装",
  "Skull Trophy": "骷髅奖杯",
  "Card Movember Moustache": "Movember小鬍子",
  "Movember Moustache": "Movember小鬍子",
  "Note": "笔记",
  "Factory Door": "工厂门",
  "Green Industrial Wall Light": "绿色工业壁灯",
  "Industrial Wall Light": "工业壁灯",
  "Red Industrial Wall Light": "红色工业壁灯",
  "Human Skull": "人类头骨",
  "Above Ground Pool": "大型游泳池",
  "Beach Chair": "沙滩椅",
  "Beach Parasol": "海滩阳伞",
  "Beach Table": "沙滩桌",
  "Beach Towel": "沙滩浴巾",
  "Boogie Board": "冲浪板",
  "Inner Tube": "游泳圈",
  "Instant Camera": "立可拍",
  "Paddling Pool": "戏水池",
  "Photograph": "照片",
  "Landscape Photo Frame": "风景相框",
  "Large Photo Frame": "大型相框",
  "Portrait Photo Frame": "肖像相框",
  "Sunglasses": "太阳眼镜",
  "Water Gun": "水枪",
  "Water Pistol": "小水枪",
  "Twitch Rivals Trophy": "Twitch Rivals 奖杯",
  "Purple Sunglasses": "紫色墨镜",
  "Headset": "耳机",
  "Hobo Barrel": "流浪汉营火桶",
  "Industrial Door": "工業用門",
  "Advent Calendar": "惊喜礼包",
  "Candy Cane Club": "拐杖糖棍棒",
  "Christmas Lights": "圣诞彩灯",
  "Festive Doorway Garland": "节庆门花环",
  "Festive Double Doorway Garland": "节庆双门花环",
  "Candy Cane": "拐杖糖",
  "Giant Candy Decor": "巨型糖果装饰",
  "Short Ice Wall": "冰质矮墙",
  "High Ice Wall": "冰质高墙",
  "Giant Lollipop Decor": "巨型棒棒糖装饰",
  "Small Neon Sign": "小型霓虹灯招牌",
  "Medium Animated Neon Sign": "中型动画霓虹灯招牌",
  "Medium Neon Sign": "中号霓虹灯招牌",
  "Large Animated Neon Sign": "大型动画霓虹灯招牌",
  "Large Neon Sign": "大型霓虹灯招牌",
  "Pookie Bear": "泰迪熊",
  "Deluxe Christmas Lights": "豪华圣诞灯",
  "Coal :(": "煤炭:(",
  "Large Present": "大型礼物",
  "Medium Present": "中型礼物",
  "Small Present": "小型礼物",
  "Sled": "雪橇",
  "Snow Machine": "造雪机",
  "Snowball": "雪球",
  "Snowball Gun": "雪球枪",
  "Snowman": "雪人",
  "SUPER Stocking": "大圣诞袜",
  "Small Stocking": "小圣诞袜",
  "Reindeer Antlers": "馴鹿鹿角",
  "Santa Beard": "圣诞老人胡子",
  "Santa Hat": "圣诞老人帽",
  "Snowman Helmet": "雪人头盔",
  "Festive Window Garland": "节庆窗户花环",
  "Wrapped Gift": "包裝禮物",
  "Wrapping Paper": "包装纸",
  "Christmas Door Wreath": "圣诞节门花圈",
  "Decorative Baubels": "装饰彩球",
  "Decorative Plastic Candy Canes": "装饰用塑胶拐杖糖",
  "Decorative Gingerbread Men": "装饰用姜饼人",
  "Tree Lights": "树灯",
  "Decorative Pinecones": "装饰用松毬",
  "Star Tree Topper": "圣诞星",
  "Decorative Tinsel": "装饰用金箔",
  "Christmas Tree": "Christmas Tree",
  "Captain's Log": "船長日誌",
  "Fishing Tackle": "钓鱼工具",
  "Vodka Bottle": "伏特加瓶",
  "Auto Turret": "自动炮塔",
  "Flame Turret": "火焰炮塔",
  "Glowing Eyes": "发光的眼睛",
  "SAM Ammo": "对空导弹弹药",
  "SAM Site": "对空导弹站",
  "Black Berry": "黑莓果",
  "Black Berry Clone": "黑莓殖株",
  "Black Berry Seed": "黑色莓果种子",
  "Blue Berry": "蓝莓",
  "Blue Berry Clone": "蓝莓殖株",
  "Blue Berry Seed": "蓝色莓果种子",
  "Green Berry": "绿莓果",
  "Green Berry Clone": "绿莓殖株",
  "Green Berry Seed": "绿色莓果种子",
  "Red Berry": "红莓果",
  "Red Berry Clone": "红莓殖株",
  "Red Berry Seed": "红色莓果种子",
  "White Berry": "白莓果",
  "White Berry Clone": "白莓殖株",
  "White Berry Seed": "白色莓果种子",
  "Yellow Berry": "黄莓果",
  "Yellow Berry Clone": "黄莓殖株",
  "Yellow Berry Seed": "黄色莓果种子",
  "Corn": "玉米",
  "Corn Clone": "玉米克隆",
  "Corn Seed": "玉米種子",
  "Hemp Clone": "大麻克隆",
  "Hemp Seed": "大麻种子",
  "Potato": "土豆",
  "Potato Clone": "馬鈴薯克隆",
  "Potato Seed": "马铃薯种子",
  "Pumpkin": "南瓜",
  "Pumpkin Plant Clone": "南瓜株克隆",
  "Pumpkin Seed": "南瓜种子",
  "Animal Fat": "动物脂肪",
  "Battery - Small": "電池(小)",
  "Blood": "血液",
  "Bone Fragments": "骨头碎片",
  "CCTV Camera": "监视摄影机",
  "Charcoal": "木炭",
  "Cloth": "布",
  "Crude Oil": "原油",
  "Diesel Fuel": "柴油染料",
  "Empty Can Of Beans": "空的豆子罐头",
  "Empty Tuna Can": "空鲔鱼罐头",
  "Explosives": "炸药",
  "Fertilizer": "肥料",
  "Gun Powder": "火药粉",
  "Horse Dung": "马粪",
  "High Quality Metal Ore": "高品质金属原矿",
  "High Quality Metal": "高品质金属",
  "Leather": "皮革",
  "Low Grade Fuel": "低阶燃料",
  "Metal Fragments": "金属碎片",
  "Metal Ore": "金属原矿",
  "Paper": "纸张",
  "Plant Fiber": "植物纤维",
  "Research Paper": "研究用紙",
  "Salt Water": "海水",
  "Scrap": "废料",
  "Stones": "石头",
  "Sulfur Ore": "硫黄原矿",
  "Sulfur": "硫黄",
  "Targeting Computer": "笔记型电脑",
  "Water": "水",
  "Wolf Skull": "狼头骨",
  "Wood": "木头",
  "Advanced Healing Tea": "二级治疗茶",
  "Basic Healing Tea": "一级治疗茶",
  "Pure Healing Tea": "三级治疗茶",
  "Advanced Max Health Tea": "二级最大生命茶",
  "Basic Max Health Tea": "一级最大生命茶",
  "Pure Max Health Tea": "三级最大生命茶",
  "Advanced Ore Tea": "二级矿茶",
  "Basic Ore Tea": "一级矿茶",
  "Pure Ore Tea": "三级矿茶",
  "Advanced Rad. Removal Tea": "二级去辐射茶",
  "Rad. Removal Tea": "一级去辐射茶",
  "Pure Rad. Removal Tea": "三级去辐射茶",
  "Adv. Anti-Rad Tea": "二级抗辐射茶",
  "Anti-Rad Tea": "一级抗辐射茶",
  "Pure Anti-Rad Tea": "三级抗辐射茶",
  "Advanced Scrap Tea": "二级废料茶",
  "Basic Scrap Tea": "一级废料茶",
  "Pure Scrap Tea": "三级废料茶",
  "Advanced Wood Tea": "二级木茶",
  "Basic Wood Tea": "一级木茶",
  "Pure Wood Tea": "三级木茶",
  "Anti-Radiation Pills": "抗辐射药丸",
  "Binoculars": "双筒望远镜",
  "Timed Explosive Charge": "定时炸弹",
  "Camera": "照相机",
  "RF Transmitter": "无线电发射器",
  "Handmade Fishing Rod": "手工制作钓鱼竿",
  "Flare": "信号弹",
  "Flashlight": "手电筒",
  "Geiger Counter": "盖革计数器",
  "Hose Tool": "软管工具",
  "Jackhammer": "电钻",
  "Blue Keycard": "蓝色钥匙卡",
  "Green Keycard": "绿色钥匙卡",
  "Red Keycard": "红色钥匙卡",
  "Large Medkit": "大型医疗包",
  "Concrete Hatchet": "混凝土斧",
  "Concrete Pickaxe": "混凝土镐",
  "Prototype Hatchet": "原型斧",
  "Prototype Pickaxe": "原型镐",
  "Paper Map": "地图",
  "Medical Syringe": "医疗注射器",
  "RF Pager": "无线电呼叫器",
  "Building Plan": "建筑蓝图",
  "Smoke Grenade": "烟雾弹",
  "Spray Can": "喷漆罐",
  "Spray Can Decal": "噴霧罐貼花",
  "Supply Signal": "空投信号弹",
  "Survey Charge": "勘探装置",
  "Wire Tool": "接线工具",
  "Small Chassis": "小機箱",
  "Medium Chassis": "中底盤",
  "Large Chassis": "大底盤",
  "Generic vehicle chassis": "通用汽車底盤",
  "Cockpit Vehicle Module": "驾驶舱模组",
  "Armored Cockpit Vehicle Module": "装甲驾驶舱模组",
  "Cockpit With Engine Vehicle Module": "自带引擎车辆模组的驾驶舱",
  "Engine Vehicle Module": "引擎模组",
  "Flatbed Vehicle Module": "平板模组",
  "Armored Passenger Vehicle Module": "装甲乘客模组",
  "Rear Seats Vehicle Module": "后排座椅模组",
  "Storage Vehicle Module": "仓储车辆模组",
  "Taxi Vehicle Module": "计程车模组",
  "Camper Vehicle Module": "露营车模组",
  "Large Flatbed Vehicle Module": "大型平板模组",
  "Fuel Tank Vehicle Module": "油罐车模组",
  "Passenger Vehicle Module": "大型乘客模组",
  "Generic vehicle module": "通用車輛模塊",
  "Boom Box": "音响",
  "Portable Boom Box": "手提音响",
  "Cassette - Long": "卡带 - 长",
  "Cassette - Medium": "卡带 - 中",
  "Cassette - Short": "卡带 - 短",
  "Cassette Recorder": "卡式录音机",
  "Disco Ball": "迪斯科球",
  "Disco Floor": "迪斯科地板",
  "Connected Speaker": "喇叭",
  "Laser Light": "声控雷射灯",
  "Megaphone": "扩音器",
  "Microphone Stand": "麦克风支架",
  "Mobile Phone": "手机",
  "Sound Light": "声控脉冲灯",
  "Telephone": "电话",
  "16x Zoom Scope": "16倍瞄准镜",
  "Extended Magazine": "扩充弹夹",
  "Weapon flashlight": "战术手电筒",
  "Holosight": "全息瞄准镜",
  "Weapon Lasersight": "雷射瞄准器",
  "Muzzle Boost": "枪口推进器",
  "Muzzle Brake": "后座力补偿器",
  "Simple Handmade Sight": "简易手工瞄准镜",
  "Silencer": "消音器",
  "8x Zoom Scope": "8倍瞄准镜",
  "Assault Rifle": "突击步枪",
  "Assault Rifle - ICE": "AK-47突击步枪 - ICE",
  "Bandage": "绷带",
  "Beancan Grenade": "豆罐手榴弹",
  "Bolt Action Rifle": "栓动式步枪",
  "Bone Club": "骨头棍棒",
  "Bone Knife": "骨制小刀",
  "Hunting Bow": "猎弓",
  "Birthday Cake": "生日蛋糕",
  "Chainsaw": "电锯",
  "Salvaged Cleaver": "再生切肉刀",
  "Compound Bow": "复合弓",
  "Crossbow": "十字弓",
  "Double Barrel Shotgun": "双管霰弹枪",
  "Eoka Pistol": "Eoka 手枪",
  "F1 Grenade": "F1手榴弹",
  "Flame Thrower": "火焰喷射器",
  "Flashbang": "闪光弹",
  "Multiple Grenade Launcher": "榴弹发射器",
  "Butcher Knife": "屠夫刀",
  "Pitchfork": "乾草叉",
  "Sickle": "镰刀",
  "Skull": "骷髏頭",
  "Hammer": "槌子",
  "Hatchet": "铁斧",
  "HMLMG": "自制轻机枪",
  "Combat Knife": "战斗刀",
  "L96 Rifle": "L96狙击步枪",
  "LR-300 Assault Rifle": "LR-300突击步枪",
  "M249": "M249",
  "M39 Rifle": "M39步枪",
  "M92 Pistol": "M92 手枪",
  "Mace": "流星锤",
  "Machete": "开山刀",
  "Molotov Cocktail": "燃烧弹",
  "MP5A4": "MP5A4",
  "Nailgun": "钉枪",
  "Paddle": "船桨",
  "Pickaxe": "十字镐",
  "Waterpipe Shotgun": "水管霰弹枪",
  "Python Revolver": "蟒蛇左轮手枪",
  "Revolver": "左轮手枪",
  "Rock": "石头",
  "Rocket Launcher": "火箭發射器",
  "Salvaged Axe": "圆斧",
  "Salvaged Hammer": "废料槌",
  "Salvaged Icepick": "破冰镐",
  "Satchel Charge": "小包炸药",
  "Pump Shotgun": "泵动式霰弹枪",
  "Semi-Automatic Pistol": "半自动手枪",
  "Semi-Automatic Rifle": "半自动步枪",
  "Custom SMG": "自制冲锋枪",
  "Spas-12 Shotgun": "Spas-12霰弹枪",
  "Speargun": "鱼枪",
  "Stone Hatchet": "石斧",
  "Stone Pickaxe": "石镐",
  "Stone Spear": "石矛",
  "Longsword": "长剑",
  "Salvaged Sword": "再生铁剑",
  "Thompson": "汤普森冲锋枪",
  "Garry's Mod Tool Gun": "Garry's Mod工具枪",
  "Torch": "火把",
  "Water Bucket": "水桶",
  "Wooden Spear": "木矛",
  "Roadsign Horse Armor": "道路标志牌马铠甲",
  "Wooden Horse Armor": "木制马铠",
  "Horse Saddle": "马鞍",
  "Saddle bag": "马鞍包",
  "High Quality Horse Shoes": "高品质马蹄铁",
  "Basic Horse Shoes": "马蹄铁"
}